JJ插沙 問the north face背囊一事

有冇邊位師兄師姐可以同我講依兩知背囊邊度有得賣

zozotown

如果香港鋪頭呢😂

上面hot shot果個我係k11買到

感謝 聽日去